徹回左, 然後... 然後就沒有然後了。

徹回左
我地繼續溫水煮蛙
有好多冇得反嘅野
變嘅變
走嘅走
咁就廿年了
你甘心？
如果唔甘心
不如今次
搞大佢？